連登仔： 戴口罩啦仆街

世事俾你看透了

連登仔高下立見

命裏有時，終須有。